香港政府消極應對肺炎 我哋有咩可以做？

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

而家係一個大三罷/開花嘅機會

重建十八區連儂牆機會黎啦！！！

港共今日先叫人申報

唔肯發出黑色旅遊警示

呢個政府真係。。。。。人工全球差唔多最高，，，能力。。

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

陳肇 光頭宗咳又唔戴口罩

唔肯封關

高官：普通社交場合唔駛戴口罩

快速測試測兩日先確診

成立臨時政府
———————
只有兩國 才有兩制
香港獨立 唯一出路
Hong Kong Independence, the Only Exit Way!

睇完新聞覺得政府好廢？係時候用行動逼政府做嘢！

推

唔規管炒口罩 假口罩問題

個疫情幾個月之後就6月
香港隨時又黎過

港共政府將市民生命赤裸裸暴露於病毒之中

香港人！自救！

睇咁多新聞 不如行動保命

仲差過馬交， 人地連賭場都敢封

垃圾港共政府 專登放支那人嚟播毒

[港人自救]民間資訊中心

- 分享自 LIHKG 討論區p

push

垃圾教育局又唔停課

咩消極
港共發明「填表抗疫大法」「不帶口罩抗疫心法」，你識條春咩

721差佬唔做嘢，結果衰到依家
依家政府唔做防疫，唯有民間自救
做得好嘅隨時可以架空返佢哋轉頭

武漢肺炎，政府以為自己好了不起，物9都唔做。但物9都唔做既後果係咩，就係呃殺最後一班佢地既支持者。
睇返多數支持政府既人都係退休人士 老人家，政府政策一直都偏向佢哋，例如上個月既二蚊搭車，而且佢地一係手上有最多資源，好多老人家手上十幾層樓，一係就用緊最多資源，醫療，公屋等。

睇返sars死亡率 老人家係55% 後生係1%
而且 截至1月23日凌晨，武漢肺炎共有17名致死案例，也都是以年齡較大或有病史的年長者為主。如果詳細分析17名致死案例的年齡層分布，最年輕的是一位48歲、有糖尿病史的女性。其餘16位因武漢肺炎致死者，年齡都在60歲以上。

咁政府做唔做野，關年輕人撚事，想做咪做，唔做關我撚事，而家就覺得你會求佢，先係到un un腳。肺炎黎左，爆樓價，政府cut福利，又關年輕人撚事？

Real
仲有「繼續接武漢人嚟香港以毒攻毒法」

煽動藍屍

而家香港政府絕對唔會叫人帶口罩，呼籲既話，緊急法上訴就會輸

唔可以睇少文宣嘅重要性
要加強宣傳支那嘅疫情嚴重性
政府為咗政治利益而妄顧小市民安全

醫護做野啦
開晒綠燈比你地

做超級帶病菌者 輸出中國

苟延殘喘底下，仲一心為政治考量
本身已經淨係識邊度收租好收到慒撚哂，夾份lam呀lam
家下肺炎就要香港人陪埋受罪，大家辛苦

可唔可以循街頭運動以外嘅角度做，順便進化下⋯⋯
團購口罩、消毒酒精有得做

加入攬炒派 焦土經濟

其實我覺得可以玩盡d
話戴口罩等於撐黃
等班忠藍唔好戴 由佢地病
唱到政府d官都唔戴
希望根據我地反佢撐呢個原則會全城戴罩
但都係心理戰 阻唔到d人入黎...

自己香港自己救

罷工 罷課

唔係消極係奶共姐 奶到唔敢叫人帶口罩

呢次玩全民罷工係機會呀, 飛雲

自行罷工
尤其醫護
講完

醫護罷工唔單止係阻止疫情

要順勢爭取五大訴求, 唔好忘記:

被捕 被自殺 被斬既手足

仲等28號? 一定要預演, 否則會同1111一樣 即係西灣河槍殺人當日呀

唔預演一陣到正日 得勁少人罷 雷聲大雨點小

另外過完新年先罷? 到時感染人數一定DOUBLE左

剩係呢幾日都有眼睇

另外再望下D相, 而家有籌碼都唔利用, 等幾時?

仲想幾多手足死傷呀?

公務員架空高官

區議會 應該可以做野

功能組別

好簡單
政府總部集會
等班仆街中招

唔好去多人地方 注重個人衛生 打流感疫苗